點解ibm lotus note咁撚垃圾都可以存在係呢個世界

client方面，完全違反人性操作
server仲撚弱智，完全會令到一個做左好多年既it撚無晒辦法，完全唔知點樣玩呢舊垃圾domino

今日遲左走就係因為佢！

政府？

成日sd唔到出街

差唔幾啦

歷史原因

成撚日hang機

一講起lotus note，我諗返起ozil bb大戰唔知邊個，要全行blacklist佢

三年前既中秋

binc

屌啦星
好心d銀行咪撚用lotus note啦
廢撚到仆街